[突發] Heidi朱上館長節目講929

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

自推

再推

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

再再推

館長係邊個嚟

台灣人氣youtuber 做過軍人好撚大隻

台灣之前親中變反共既 Youtuber

推爆

支持 但台灣大部份人都做過軍人

佢係自願嗰種

唔識都有人負皮 痴撚線

打撚死個傻仔未? 挑佢機

同埋真係大隻到仆街 如果手足有佢一半 班藍絲廢老邊敢出黎

再推爆

繼續推

繼續再推

館長都唔識
要打

吃屎哥

呢個要推

幫推

九陰白骨爪

1

2

3

4

5

館長係兩地都咁紅
由佢講新屋嶺強姦同831太子死人既話
可以傳得好開

館長都唔識
之前反紅媒都係佢吹雞
佢個人都幾傳奇 可以搵佢background睇下

Heidi加館長係咩玩法

全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

agger

pish

做個孩子的好榜樣--謝振中

佢之前親中咩？

推呀
利申 館長超粉

佢多數會係留言區搵問題問家賓 巴絲要把握機會

FB同youtube留言區都會隨機抽

利申 衫褲襪都有買

比韓國瑜水過 以前撐國民黨 幫過韓國瑜出聲

應該無 不過佢真係針對政權 佢話大陸人都係同胞

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

館長係本土派

台灣有分志願役同義勇役

義勇役就係所有男性強制要入去三個月
志願役係自己申報做職業軍人

全台灣號召力最強youtuber

感謝三公分

館長

反共館長

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

咁係有部分臺狗覺得支那人係同胞

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

個撚個同我即刻推行動post呀

如果香港真係有佢咁大隻
應該第二日都比黑警上門拉
點都認到你

健身+格鬥界KOL

佢應該徒手擋橡膠子彈嘅級數

館長三公分

佢好似大隻過THE ROCK

我喜歡雷姆

，

唔好再講錯嘢啦屌

阿館

如果香港都有館長依種人就好

佢以前偏國民黨，好堅持中華民國個派，但係而家國民黨親中到痴線，佢就開始唔鍾意國民黨

嘩正喎

和勇之合

俾韓國魚水嗰鑊應該係佢人生最大污點

[文宣建議]解決國際上，香港反送中運動趨向的弱勢

Push

館長真男人 早幾年開始網上拍片教健身 教正確觀念
宜家比人封殺哂 要自己賣產品 出名平靚正

R館是支持兩岸一家親的華派
但是他是華獨派，自從國民黨放棄中華民國招牌
對外開始舔共之後
華獨派就變成蔡英文在用

簡單說一下
台灣民意的分歧

統派
共產黨(主張一國兩制)：統促，新黨，愛國同心會，抗獨史陣線，…
代表人物：白狼，郁慕民，張玉秀，王炳忠
上次大選國會不分區拿到超過4%的票

華(統)派(主張和平協議)：國民黨，親民黨，無黨團結聯盟(地方宮廟派系，或國民黨本土派)
代表人物：馬英九，宋楚瑜，顏清標( 國民黨：王金平)
上次大選國會不分區拿到的票合計34%

維持現狀(中華民國本體現況民族自決)
華(獨)派：民進黨(英派)，時代力量，基進黨
代表人物：蔡英文，黃國昌，陳伯維
上次大選國會不分區拿到的票合計50.16%

急獨
台獨基本教議派
代表人物：賴清德，史明，辜寬敏

PS：當初民進黨初創是結合所有黨外，所以容許黨內有派系，要用一個團結的本土政黨，對內竸爭路線，對外團結一致來對抗國民黨

館長是在維持現狀那塊
也就是現有政府架構下透過體制內政改或是公投決議未來
這塊現在國民黨本土派跟地方派系棄守
只剩下嘴巴愛國，例如韓國瑜說愛國
但跑去中聯辦，然後金主是跟館長有仇的中天老闆
(韓國瑜是國民黨裡軍系+外省掛，偏新黨那派是08年被馬英九收編回國民黨的，天安門閱兵拍手的退將就是這一派，大多是陸軍或政戰出身…，代表人物是 郝龍斌 )

柯P是變形蟲派
他是深綠但得罪民進黨
借不到幕僚跟智庫

他現在的幕僚是大熊 小牛 學姐
這種太年輕經驗不足沒人脈的人
智庫的話…嗯都是跟新黨借來的人
是智庫還是智障就不好說了…

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

我愛館長

求訓練義士

#929 反極權

有條咁好既片Connect內地！

館長算係真國民黨

反台獨

反共產黨

支持中華民國

係蠢左D 信過韓國瑜

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi